[iOS/PC]グラブル Granblue Fantasy [207] 桐谷華加盟gbf coming soon

Official:

日文wiki:

日文攻略網:[url]https://xn—

股票網:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介+新新手教學:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關，都可以享受100連抽乜都唔中既樂趣。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚

抽到咁先好曬

好想抽多3張泰坦 唔想比晶

咁歐點跟

屌你又串我得一張

ON9 我0

OK

唔想刷星晶碎片

請尊重，謝謝！

twitter 好多鼠圖

咪ff my wife

點解老鼠唔係大谷育江配

係咪想隻揪

hi

-3

騎空團-3

你好

唔想見到mona喎
牙華咪幾好

有冇4勝

你唔係就有

我團腸帶我4勝

futaba

贏到就有

90yen 無欲の勝利でち
前幾日仲諗緊天井聖誕定老鼠好
而家唔洗諗了 all in 老鼠

桐谷華 加盟X

ハチロク加盟 O

又曬 兩隻我都冇

太勁了吧

還不是比123屌打麼

又到了封鎖的季節

Don’t block me stand chan

GBF VS 玩完RPG MODE送番8000 石係咩玩法(本身有Skin送番3000 石)

隻game=免費
仲送多粒金/晶/玉

隻Game唔討論ガチャ仲有咩價值 sosad

當然係打法 (香港ping)

個個都中得好過我

準備去隔離post拉人入坑玩GBF了

古戰又愈黎愈難打

一勝團

推高個個排

個排一早隨緣 除左打英雄果次
冇次入到5m

5萬位 4憶以上先安全
上次暗隊背水加終未五凸打上限都打我想喊
光隊咁無力點打(得三支老西槍 Ion杖終未五凸左)

有FA之後日貢1E好易吧
係擔心夠唔夠肉同人地燒
大家都易左打貢

有5突老屎忽打4億好閒姐

幫我打ok?

個個淨係識哂卡冇人帶打老屎忽 新手完全唔知點玩 on9 post

上次垃圾方陣都fa左6億

唔識人點play gbf

得你識

我識女

你食女

食埋你

夠未

幫我打

屌你老母男清又曬

乜柒

都係下年先見

垃圾mk花日日曬女仲要屌我

你落mk14

抽到好曲仲要曬我
屌你老母

On9你問我抽中咩

送4隻戒指俾男人代表乜

我得一碌屎忽槍

你冇屎忽

係 所以你可以基第二個

但你有口

訓醒未

新手啱啱入坑無耐 請問四象降臨要換d咩先

我0把

十天

召喚男清玩屎眼

抽卷使唔使換

屌你比你中撚哂啦

想回上個post 嘅巴打，我都係啱啱入坑
打到去土島，有無興趣加個朋友

你做叉燒佢做白飯

今日中左200抽，井唔井好

好

個個開30連巴哈n都要200up 我得193點撚樣入

食屎未

點加好友 我叫點玩的

SsR方陣召同ssr方武好難出 到底係計機率定係計算傷害排名 如果計傷害排名 我去打下降火活動刷下武先

場主/MVP有紅箱
紅箱出好野機率高D
1.0方陣依啲直接開個raider 1拳就算啦

垃圾1.0方陣食牛角散1拳r下就下場

新手之友風屬武推下主線都搞得7788

俾法哥搞得7788

推到第幾張先7788 我已家先打到24 已經開始有啲吃力

新手年代太久遠
已經唔知而家新手係要農乜
仲係農方陣1.0先？

爸爸送左咁多把 應該推到差唔多都齊1.0

維護 世界末日

慘呀

今日第一日試玩

你好 我都係玩左冇耐

其實應該打天藍拎把紫巴黎打住飛機先

笑笑笑
笑你老母

MK抵

其實唔肯定目標應該係抽角色定抽召喚獸

同一個pool
唔洗諗抽邊樣好

兩樣都要 版頭有新手教學可以望下先

唔知應該抽到咩先要開心

版頭抽到果啲門檻太高

入唔到驚,BAM左

男ching係碧藍青訓師

維護喎

台仔寫

NGA都有個幾詳細 唔岩睇殘體就唔好睇

我撚狗之友

打唔完場巨巴想哭

我刀系

珍

SR以上有機會中SSR有能力就換
不過唔count天井數

新手推完24章開哂六屬方陣島就直接開水滴打星本衝100
再推主線同side story拎巴武
中間打1.0hl刷好1.0方陣然後再推到120開2.0方陣
用火打風2.0應該最簡單
打完就刷土再刷水
光暗miss左六道有d麻煩

我都係聽人講叫我咁做

2021年目標要變撒亞人
同土隊轉做神石編成
五把AK 好似太多(?)
不過得一把渾身刀

唔記得抽fes卷 一直抽唔中狗男女 fes 卷中左 終於齊哂神石

CY送左咁多把光方陣劍 加埋換應該夠砌方陣吧？

好曬

背後有血有淚

克屬
唔落丁刀濕婆打98
落左打103

伽瑪レイ細力左咁多
反而果招唔知乜春好撚痛

有金條出 又要日日農

蒼角做入場易過阿卡好多
果粒死人野成日唔撚跌

阿卡都有的係我未見過

我都未

下年到丁召終解

年年都咁講

用劍豪比鰻魚打到仆街

快 已經抽到夠突爆

請問有冇公會願意收新手？

2020仲落多過1把ak

1把得1%，應該得水杖隊最後一塊拼圖玩到

光方呢ching

蟹過3手小

光方無啦啦9%上限 宙shit點生存

The jer shit is fade
Leaving me thinking

換既2把半
動畫送左一把
但點都最少打多兩把突

好似唔止送過一次

半年前先入坑既我就唔知再早期既事

就算係咁都好快jer
4劍2擊1路1丁1天司 求其加把劍就畢業

1%好撚高喇wo ching

起碼一把2% 明明20%先上限

係 最好方陣屌打普刃狗

我俾人屌打左好耐

光屌打緊

你比法清屌左好耐

4期4振好撚勁喎

我4期4振（暗）

希望vs可以場場let me feel the power

好撚渣

仲笑
蟹撚晒

話左你

等鼠出黎就話俾你地知咩叫殘忍

4期4振 光都好撚ja

點打150

真

F5

你點打路咪點打150

打路d完全體光方都係切菜

點解方陣咁勁

點為之完全體

nerf左（隔離）

又笑

冇笑 好嬲

唔想打四象

光劍係轉世執到想當垃圾碎左佢w
方陣2.0 都掉左好多把比我w
不過有心農一兩個月實搞掂 擔心唔夠肥料凸好過

好後悔光終未選左進境 應該選番渾身 但唔想打老屎忽

收島風風cancer solo到impossible了

每次更新完都覺得gbf好難玩

係 想奸商手把手教我玩

我手把手教植田玩

我想轉返進境

ok

輪盤未 我要做輪盤player

禾刀想

見到咁撚多粒金波我寧願用垃圾宙斯

屌你老mo

典

襯光未踩太深係咪應該轉玩狗男女，會唔會比人nerf

會

隔籬先nerf完

傻鳩先玩光

想玩

你4期4振暗

想4期4振（火）

男清： 企醬好cute

狗男女唔好玩
俾風方打到牙媽都唔認得

食屎

最煩都係fd list冇人掛

我俾光方打到叫不要不要

光劍係你缺個陣好難出，唔缺就出勁撚多比你
試過黑仔到打twitter場千五豆先跌一把

不要再打了

招大量泰坦好友

我不打了

五屬用四象 光用金月 一把都唔使打

我光方

公會收人 差10個
日貢獻3400萬 古戰團 目標3勝以上?

我水方

水方比jer魚屌打

我要生活
每日打100萬ok?

100萬咁多 點打

我只夠打ex+

3凸收唔收

比個ID黎

1117742

石放左係F2

悶

勁

原來已經有你好友 放土位OK？

你隻泰坦呢

🤔

wf執了 玩返gbf了

黎明話見唔到你隻泰坦
你覆下佢

-.-

´_>`

你好cute煩

13056607

依家add check下

咪話放左係F2囉 www
= Free石 1 / Free石2

轉左土位係神石
F2 係天司士石 遲下可能轉宙斯

我需要宙絲

佢9up

新手回鍋，有無休閒騎空團收留

巴哈大把

收留我未

掛能左出黎好耐啦

咁你仲問

升F4了

咁你個隻呢

掛左

6屬方陣有冇人add

Add jor

Add入你屎眼

屌正經傾gbf都要搞基

下年見了

點解可以咁gay

第一日入蒞？

用咩隊打丁好

手

鼠b啊

冇你份

抽插緊鼠

-3
騎空團收人

請問

想入團

193 收嗎

法清真係好cute煩

乜撚都冇講過又點撚煩

見人7槍丁打5億，方陣.gun

有冇丁hl隊抄下

但我不能打古戰場

法國成條FD LIST 都係宙SHIT, 明恰我冇

80啱唔啱洗

no thanks

又恰新手

泰坦人船P

食屎狗

屌你老母

無仇閃點玩暗

冇錢點玩gbf

要農6屬 不了

風癌solo全部關 nerf未

好悶

課金都唔夠0課勁
退款了

亂氣之翼個名唔夠潮

準備好潛水到一月

一齊

你地又偷偷搞gay唔預我

你基級太低

點先高到

問男清

點解我連六天司skin同十天總skin都未有

唔知玩緊d乜

就黎高RK過我點跟

跟唔到

終於第四隻賢者......掛住泰坦用緊方陣

幾時先可以唔依賴奧米加DATA

雞雞終突之時

屌你老母又派垃圾

一直冇換,當開圖鑑算

咁既垃圾都俾佢諗到 確實係天才

收完垃圾之後圖鑑多左1%

當開圖鑑

召喚數目稱號岩岩整數 送左5石

有9粒鋼,玩咩好

Cybaba送多把光劍都好過送今集既垃圾

做愛未

咁我要今集算

今集d野仲稀有過光劍

唔好怪電姆

呢1%送咗我一個稱號+50石

終於拎番個天司skin扮下勤力

我都無

你極skin

你收skin

好撚惡
等一齊紅名啦MK

我藍名

=基佬

hi 電媽

打夠金未

又垃圾光劍 笑撚死

保底200連

最後一日都冇限

希望係+POOL

我12月31就中200連

多左個0

我1月1中

中風

已經準偶好錢銀補兩次井

兩井

我都想2井

我想有錢三井

你3井

我2丼

我今井

我吾井

打法哥未

無三萬血入唔到場

有丁武

插晒D垃圾加血整完丁武都係得3萬8仲要RJ

有冇咁難預備啊 出左成年

有牙扶依d級數既光至專其他5個訓係到都夠打

成年無出過金咪懶左成年無預備

咪撚再屈 屌你老母

私交好MK

呢度次次轉盤都有人咁講,但係次次都仆直

試左十鳩幾場終於搞掂天上

點跟

我懷疑我唔夠血係因為我自己用假章

關咩事 我都係用假jer打

果陣仲要110％

冇乜特別

我果陣120%炒左十幾廿次

我仲未過到

用無限loop 火100%cut唔會死架喎

Me真毒打街場會炒的

草

咁都係人地炒

屌那媽
今天我周圍係人地到留言佢係共產黨黨員,比kmr刪鳩哂

55

實際試過雙宙之後我諗唔到有任何原因玩宙路
除左fdlist冇晒宙

我成日都宙路

dwlxf

法清好CUTE

一年幾度既輪盤玩家準備

第一日就突入

屌你老

廿抽

SAME

下年見

30抽變60抽
中埋風維拉
祝大家日日都中200抽

6野

10抽

我憑自己實力入場 炒左關我撚事

唉下年再上黎 bye

以後呢到我渣旗

屌 最想要加蛋 得10抽 不上連登了

等聽日中午睇下轉咩pool 先啦

d加多到丟落海

6點先轉

我意思係中午就會知係咩pool

到時再決定抽咩

新手想問要入坑係咪應該等月尾？

有冇土主神大大肯加我 個個fd都係方陣 ID 20561891

丁HL 4日炒兩次車

入得

有冇話刷首抽要有咩？

有冇團可以收留新手
最近回坑，的起心肝認真玩

巴哈好多團招緊人

Fes d code 係咪係point shop 到入

買個起手ac

次次問個sss都唔理人

193想入團

左邊果個

塔羅做左水系2隻人
諗緊好無做DEATH條痴線女

你叫得痴線女即係無愛

我今年要做輪盤player

我叫開三姑奶

唔整教皇不如唔好整

男女都冇整

你基佬都不如

我玩乳牛

緊係整阿伯
老練既棒棒

成班基佬

你都係

4gaylo

做左輪盤player
你問我答

200抽未

3次了

我玩賓周

我玩緊你個條5cm都有既jer仔

@響美空

好撚仆街

ho gay

10周年係咪每人送一井

希望無用錯

必得mao

你地真係好仆街

係

新個個必得 好似好多野送

你都有份笑

我中風

望

個轉盤喺咪11點刷新

好似同login一樣

咁我要準備下聽朝抽到聖誕mao

幾時月尾

點解gbf咁多野刷

吓 有咩刷 我而家每日開完大巴u大丁就熄game

做咩貼我sp

你淨係打依d都一日一rank 點跟

又屈 幾日無升

無得升

今次係唔係6%up？

依個pool唔係

GBF每日開完黎抽就算啦

Dwlxf未

無金無角,未

收到風我聽日中土大波

今晚發個好夢

聽日pm你

識人未200rank都用光solo左路hl

奶左成晚 終於出左隻黃龍
仲要打多兩隻

光太勁

想玩了

第521隻角

安心天井老鼠
聖誕要中既都差唔多中哂

Ho勁

傻仔做乜唔記得扑

扑你老尾

綠紅毛+必得，今日20x2,已經100抽
冇野想井可唔可以快d換池

Blocked

又係30變60抽

圖鑑得2百幾隻角唔上黎了

扑左

慘，又單機

點解我0%

扑晒

同群入面啲人一樣

轉完盤過500所持我就日日曬box

預定送個鐘會加1

我得420

418

揾回復

豬皮

220

我有436

我620

連戰好悶 稱號又傻鳩先打

Solo 路hl

傻的嗎

今朝先話型

個稱號型但你傻鳩

Block埋算

好悶
D撚樣掛夠機未

睇到第6頁先見到嵐龍人

笑夠未

我贏唔到

請尊重,謝謝!

有證有據

請問大家會揀邊5隻用

有個女人
重要揀?

認真呢 小弟新手唔識組

到底係邊個諗到UN要減血咁反智

都有好處既 而家唔使特登揀d有buff 200up 210up黎入
求其190 200都ok

電鋸同維拉
然後唔知
大家都新手交流下

我睇日本攻略D評分 咁選人用

萌王好似都勁但要練到100lv,點練

邊隻係萌王?
上巴哈D人講話踢罐同打星期6 日打金銀升
土星晶女王 好唔好用?

左上角果隻係萌王

邊隻係土星晶女王

第一行 3白帽
萌王幾好用 有減防有回血

土屬屎色不想玩

唔係有姐姐我都唔玩

果隻好似好難用

後悔了 早知以前打丁換武

Deal銀天=

Event 張SR以上中埋JK 差兩隻就齊聖誕角

-3
唔使早起
free run亂打

有新手

共鬥d u咁撚多掛機 想清下bp都一場打勁耐cls

點解丁HL藍箱有金都咁多一拳掛機撚

係 JK

佢地打海膽

未開c4就 黑劍+第一行第3、4+第二行第2
開左c4就 哈士+第一行3+第二行第2、3

26號00:00~28號 11:59 召up+召必

Source

又差唔多要開大巴 2d幫我打未

日日自己打半隻先有人入

打到半隻 點跟

扶總

小學生脾氣

打半隻都冇左個m，仲乜要入黎打

2d幫我打大巴

係人都知開環境俾人獵舒服
但就係中過伏先寧願自己打

屌牙佢唔幫我打

好 試吓呢個陣先

中200抽比我井未

井夠未

輪盤必井

依家個pool 點井得落手

6%未

唔畀

新手唔明佢講咩
唔知要換邊隻走
佢唔比我打主線18 章

唔入得個三隻角

人偶短主手推圖係咁禁人偶

1月1未

邊到刷朽武最快 除左天使關之外計錯數差幾把刀

細巴

呀 係喎 thanks

我都想做哂命狗

屌你牙

做唔到

聽日我就曬死你班仆街

你俾法清屌屎眼屌撚死

THE STAR!

Rend dark paths to distant wars

For rebirth in pure Africa

處刑人同結他做邊屬好？
啱啱先做完無銘金做到想死

天司加主神必
Cybaba

屌你老母神必

年尾要追數
我得火主召無

中魯魯魯
不過梅塔急需D

牙企6屬主神終突曬 點跟

想中水天召, 哈總

屌，又水主，中到唔想中

我唔玩風方啦

風天人

睇完個盤要打咁多弓,當我無講過

At time搵風大馬連車吧 應該一下都出藍箱

隻野比人秒, 根本打唔到咁滯

8隻8爪魚了

我已經拆曬

點解係hrt.....

無錢追主神,
俾我中下天司好麻

俾錢咪得

成個盤除左路都井到番黎,仲乜要打高寶

我啲限呢

係曬男清屎眼到

聖誕限中哂男人
想要女角都冇

聖誕中晒r 想要虹都冇

井咗聖誕魔女

今晚好似連戰有利池

中章魚
冇中重複已經賺左

想要土大奶

我都想要

仲差3966粒

窮極點跟

Dwlxf

今晚咩池

又say gbf好肝
點解冇野刷

你全主神盤唔洗刷

我全方陣

下隻做土正太

妓女

操你媽

屌你老母死肥閪 我今日一定教訓佢

沒中嗎

收島風2d一個月兩井

留力等鼠雞pool

呢到班人過幾日好快幾日兩井

Feel到月尾冇雞

出狗未

好rich

想井

我叛意即井

想快d井

我地會免費中

中埋老鼠

想一井中哂所有神將

我屌你屎眼

我就係等緊你呢句

3p

唔知隻鼠可唔可以拯救到渾身既生態

豬都唔算太勁,至少唔係好撚明顯果種勁

得狗仔算係出個年最勁 雖然buff過同改過環境
成班聲優都玩仇閃,睇個樣都係背水角

暫時望落冇位入了

點睇都係巴布醬勁D

鼠就算唔勁都想搞大

未終全部都係咁
得狗先偏心大buff過

清左d日任就唔見左d聖誕角了

抵啦

E660365E 救命啊唔夠打火方 冇人幫

好悶 有無人帶我體驗一下超路

依兩日悶到 輪盤都冇野好討論

獵金

佢日日出金

正仆街 下次唔幫佢打

咁幫我打

不了 我打好慢

我打都打唔入，未刷哂2.0

大巴唔使刷野 肯課就得

好撚悶

背水蛤獵金了

呢個連課都唔使

So bored

點先可以加強水隊能力

打story story princess connect換兩把水ex過渡用
最重要拿拿聲衝到120開方陣2.0
我新手時期刷星本/金銀罐刷到100開1.0hl刷到召滿突再直接升到120刷2.0
火2.0唔駛刷，終雞比15技再由風2.0開始刷
不過而家冇左火連戰，冇主副手就麻煩d

Btw你係由零開始定買初始起手

直接超一把仇閃屌六鋼落仇閃同仇閃醬度加埋白送個20技拳用暗宇宙rambo屌爆六屬方陣

佢有冇收到20技爪都係問題

咁冇了 仲蝕把10光劍

Say real唔怕悶既話拎粉去d 垃圾multi度R好快r得爆方陣1.0 d盤

但你個ac個問題睇落唔止係個盤度 如果其他五屬都係咁既腳我建議重生
不過唔好去淘寶買 買完等ban

帶我lxf未

堆風高寶又難入又快死，點撚打

大ching
dwfs

咁伏都打

2d帶我打路

我要做無課主神

好撚廢唔好浪費時間

帶埋我ok?

咁唔搞

@2d

風果個同光劍宙差唔多環境
入丁可以搞個弓盤但無乜意思
大必殺你又冇恩寵你又冇渾身又得把路

初始 由零開始頂唔緊54章都唔知要打幾耐

有咩角同召

只係得天平限武呢條路？

帶埋我

入門黎講我覺得係
但唔宇宙 玩2槍1毛1路加幾把短同堅守弓風普個優勢先出到黎

點解光武無西多

咁搞唔到啦

？

i know that feel

Sakura

2d都唔帶人

長玩建議你買過個

有冇咩好介紹

十天極十腎極

有冇link

@望

Mk去晒食女啦

希望baba可以懲罰下d mk

真 要罰下

咁都要買嗰？ 需要具備啲咩角色

你呢個買左幾銀

中間

2d

290人仔 有啲抽返嚟

隻game岩玩就買個新既
幫你慳返好多錢

風宇宙盤其實勁唔勁？

咁貴

有上限有必殺
高難可能窄d但正常玩ok ar

有連一井石既話正常價錢吧

中伏了!

買十二生肖開局？

有就最好
冇就盡量搵d多勁限人/武/召既
見到岩心水再cap上黎比我地睇睇

我覺得

召石濕婆
越多越好,頂盡4張
最少都1張,冇既話前期體驗冇咩分別
後期唔重視速度冇都可以得

土天司召
有土天土隊舒服好多

其次 其他主神召石,天司召石
睇你想精進邊隻屬,如果冇諗住精進既話,唔洗要都ok
但起碼有返1,2張主神召旁下身,免費抽抽埋埋都夠玩1,2個課金盤

十二神將,濕婆角色,神盾,泳神盾,
呢啲大部份時間都抽得返,不過唔諗住重課既話可以最優先
有神將體驗良好好多
泳zoe前期體驗會好啲,後期我覺得唔係太重要

少機會入手既強角 泳龍女 聖誕奶刀 萬聖zeta 情人節佐倉 泳裝雙子

總之每樣有啲就抵屌

點解泳盾係大部分時間入到手

諗起神盾咪打埋泳盾
打完之後又諗到講下其他

總之泳盾都係少機會入手

日日游水

Let love burns to silent end

想整暗宇宙跟黎蛇搵食 有冇人跟

Let me feel the power that could rip me to shreds

暗渾身世界第一

gun

整了

好耐冇打過了

黎蛇打u 50速
打大巴/阿卡基本70速
打路hl 輕鬆solo

系

我都輕鬆solo美杜莎

3分鐘210萬

我打30分鐘都無

等緊黎SIR教我暗SOLO路

入左架un車190都打左人一分幾鐘一場

呢個AC 29蚊我都要諗下

460$

想招d宙fd

但係本戰果陣我想要奇撚多D

都可

想要宙+奇撚 id

上面加左

仲未突到黃龍同麒撚

你問下神父加唔加你入谷

咁樂觀D睇，新手超都要百幾二百蚊
先得一張SSR，你都係貴多少少姐
但係咁嘅價錢，我估應該有再好少少嘅選擇
我都係玩咗兩個星期，仲係乜都唔識
課咗一次超得、一次必得，SSR少你一半有多

想問吓必得幾時先值得抽
前幾日必中SSR召喚石見都好多巴打都有抽

前幾日果個係好稀有既必得,一年得一兩次,唔似得呢兩日果個濕9必得

咩一年得一兩次
我玩左咁耐先第一次見

玩3-4年第1次見

玩左10年第一次見

就黎先６周年你玩左１０年

男清出賣香港人

你係熱狗

我發覺自己玩GBF玩到好迷失
指點下我！

棄驚

再冇火限我就會棄 儲左500抽

Ging lun

我場場盡力打 但比班FA撚拖鳩我時間！

Ging

想問呢隻驚係咪無得休閒玩? 我爬文見人打公會戰好肝

學你話齋 除左公會戰時期果幾日之外
其餘時間豐儉由人

Hi巴打
如果新手入坑買號預算300左右 有咩係一定要有？

問下上面果個黎明卿

睇下個位巴打訓左未先

巴打 如果新手入坑預算300左右 有邊啲一定要買？

Uber依家FA同OP都一大堆
好撚垃圾
個水同土係OP仔
光係FA
玩撚

最多咪全天司第一次,上年聖誕冇神石屬石咩?

冇

梳囉

估唔到入坑頭半年就遇到咁好既福利
唔知31號晚會唔會又咁出

66

應該唔會吧 出得多就變老馮
多數下張就係週年超得

出個新年必得/新年超得比我地過肥年啦

想問下宜家法武係咪方陣/老王盤都必入？
u巴武同巴武邊把優先入武器盤？

1.係
2.u
3.呢度唔用大陸terms

sor無為意

加左

我本身都有你fd

睇上面

邊到

呢度有

新手想知點分邊d角有用

買個風狗嬲都夠你solo晒所有關，好似係

女角有用

第一隻十腎整倒吊好唔好 但土得方陣盤
夠料整大腸但火方又carry唔起(好似係)

有無kai? 無kai唔洗玩土方陣宇宙

你kai

死mk隻抽？

禾刀mo
照玩

你咪kai

又唔使錢
傻鳩先俾鋼方陣

五周年武器換邊把好

打丁

農左2日仲有成年

你而家先知?

呀企無良心

我知

你而家先知？

我恭喜花清

土天緊要d

有無人試過淘實買linksmate 係咪真係唔洗比帳號佢？

好似比條link 就得,我之前m 記係咁

又典

依家有排等wo

猩》土天

唔係都係等半年咩 btw 都成半井

下個PO放頭算 依排去到周年應該都有人KEEP住入黎

ADD左 193

周年完就走人

唔想農邊把咪邊把
或者換擊滅?
2.0講真依家咁易農

我宣佈傻花係煩膠二號

禾吾cute

原本呢個係基佬花

依家申請linkmate 好麻煩，你最好問下有冇位比你先

改名好mk

唔知聽日轉咩pool

6%阿 奶咀limited同立花

準備好中200

我不羈

可能基佬

可以抽鼠未

巴布醬

3000石

今季最好睇既動畫

zdk食焗飯點解唔叫我!

你比我係出面見到呢班人我實報驚拉曬佢地
非法集結

佢地好似係mk牛角

好mk

虹星晶有咩快刷法 一粒一粒咁刷 就黎傻

每日搵奸商換,積少成多

拆召

3000石太少了

要幾多先岩

上季埋尾30抽 今季唔好睇

動畫黑騎畫到咁壯,一拳打死幾十個連登仔

問fgo年尾幾多

又串我大fgo

仲未肯出一鍵box

抽到綠毛
等轉pool就抽

又唔夠天使肥了

又點

訓醒 又要繼續農

中左奶嘴，你問我答

咩技

唔中200抽

1鍵滿血

新手玩緊暗背水，諗緊5周年武換 2.0 杖定係六道武好

個風踏破終於完 每日要打一場20碎煩到

好慶幸入左個唔禁曬既團

有咩好禁
互曬先正

Agger 坦誠相見先可以加深感情

裸體聊天室

我都係

不過團長今日開始暫時退grp,
轉盤完先入番

點解唔係團腸踢撚晒班仆街

我叫團長第一個踢你

我地團長曬抽曬金第一人

我個團冇line冇tg冇discord

抽華哥重好

技巧大

黎蛇 隻暗點用

突然覺得自己射左少少落聖誕都幾值

條女打路hl應該有用了 黎蛇又勝

6道吧，對上一次先復刻無咁快再出
利申新手

收到

鼠個奧義演出幾正，睇到

有乜用

岩先打牙卡車比兩個100速rambo吊打 到底我依兩年玩左d咩

5g

第3隻土天
巴布醬呢

扯扯地

扑

諗起高登個牙牙牙頭像

到底吸左D咩野先會諗得出老鼠夾做武器

D台詞好撚癲,真係唔驚比人告

好可愛

如果你日日對住個基佬用呢個頭像唔知你仲係咪咁諗

打9佢啦 男人老狗扮可愛

啱 我都係咁諗

想問下隻GAME係咪冇補底

有啊 每抽一次會出蒼之乜乜1個 出夠300過就可以換今次UP嘅人物
蒼之乜乜唔會累積 會轉做換令一樣野比人換素材

桐谷華戰貨語音,刷箱按太快成日空耳聽左做
うわぁ、凄い量の精(ry

講得好

要300抽先有補底3000石先10抽 要成9萬石

新手想入坑一問

佢要抽定係打

下
爸爸今日己經送左3000石
聽日送200抽俾我

聽日曬到你地不要不要

31號換池抽

GCHI

成日送石

應該係普池角 黑C好撚正

羊妹好正

11月中個陣得返5-6抽
之後冇再抽野而家都有成170抽

計埋未抽果啲我今年好似都5-7井咁制
淨係課下皮同超得就夠

最難係忍手
不過而家有目標玩邊個屬
而家可以忍手去抽武抽角黎強化隊野

囡囡點忍手

唔係月中限月尾限既話歐洲人靠必得抽出黎

有冇邊隻靚女角推介
想留石補底抽

我又唔係你條JER

補底抽建議留限角

you belong to me!

感謝
另外想問下主練佢玩唔玩到

呢隻驚唔同其他手機驚
抽隻角返黎好勁就打哂

有心玩既話研究下個系統再買個AC起手比較好

想問依家係咪儲3分1井，加埋最後果日200抽轉盤就可以帶鼠妹返屋企

尾二個日120%會轉pool

買AC真係慳返好多時間
但都係覺得育成Game要由零開始自己親手慢慢培育，先係最開心

thanks 巴打解答，好失望
希望期間大家都轉到200連抽

鼠妹好萌
唔係好識日文，劇情入面好似有幕鼠妹甩咗個老鼠耳仔頭飾
跟住佢好似話無咗老鼠耳仔自己乜都做唔到

買ac又唔係叫你買成品號,只係叫你買啲人放係到抽野既ac
你成長都係自己慢慢打,係冇得享受抽中野個下快感
你平時補底1隻都要6000蚊,雖然佢送埋啲抽3,4個月夠你補底1次
仲要未計啲冇得補底既神召,係慳返好多錢唔係時間

利申:自己開

有d後悔比戒指龍女了 我近排雪左佢

想問個網有冇得filter睇限角 第一次用好似唔見有

舊果個好似收左皮 你搵下有冇其他

呢到Grand Series打下去到Jewel Resort Casino全部都係限

不過有啲係廢限
睇返呢到低過9分既都係廢限

Premium Non-Ticketable全部限召

你係我條jer

你做埋紫色算

新手想入坑，想問下呢個號抵唔抵買

麻麻地
好似有鬼佬係discord都有ac賣 可以搵下
放上版頭算

好似好麻煩咁😂😂

Thx巴打 好詳細

20抽 銀月都冇個

之前半年前玩
打完主線玩到刷方陣暗拳刷左幾個之後就冇咩方向唔知玩咩
而家有送抽有少少想pickup返 有冇休閒玩家既路線跟下
組完隊應該要打咩

之前農左個零月就嘔咁濟

一個屬係咪玩死三隻就得

我諗隻隻屬都唔止3隻 我自己覺得重要既就
火 羊濕十雅阿伯
水 14狗龍女教皇女帝卡蘿
風79猴觸手軍神皇帝輪盤俠
土 38神盾泳神盾土大奶土奶刀兩者賢者
光 25維拉銃zoe戰車嫁貞電鋸泳孖妹豬豆丁路
暗 6泳zoe黑騎奶咀情人佐倉仇閃醬賢者

冇風連戰 為左用桐狗整職武好唔好 得把U劍

用side story把垃圾劍頂住先

光屬兩隊都放唔晒

邊把

打路 5維拉銃zoe戰車孖妹
拳皇 嫁貞 電鋸 孖妹
食麻既野入2姐
過氣跑法 豬豆丁
的確係唔止兩隊

風神劍
非at時間我用呢把垃圾野都兩t神盾
但我係終七猴終九咁去打

2隻都未終 場刊幾時先通販

上次買左邊隻終既料
不過個場刊料應該都唔會短時間再出多次

下個post post頭打 正版碧藍 只有一款

你知唔知點解用連戰劍先

我緊知啦
但我玩個陣都冇風連戰先求其搵件野頂住先

咁就唔好講把垃圾武出黎啦
用連戰貪佢識叉奧 你拎把唔識叉奧既野出黎講
要講都講劍豪刀副手啦

綠毛哥劍

買唔到 不過佢講左會通販但未知幾時

原來識叉奧

屌你屎眼 叉自己既

職武可以用風神劍取代

牛B死了

Let me feel the power

我就是高達